阿狗拎冠軍 我直播唔帶套去叫雞+奶西

絕不找數

Ok

問題隻雞唔比你唔帶套同奶西

rubbish